到底switch真女神轉生5幾時出呀

拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖完又拖DKGH

幾時有拖過?

搞勁耐都未出，以為個project食左屎

幾個月前先有條新trailer